唔好撚再嗌對話

睇唔到邊個拎mic 都唔知係唔係佢嗌起 總之唔好再嗌對話

5年前個對話咩結果呀？
你覺得佢對話會同你講咩呀？
撤回 放人 追究警察 比你嗌埋下台都仲明白
對乜撚野話？

唔撚洗你同我地對話呀 係要你照住做咋

要求好清楚亦無讓步空間
撤回、下台、釋放、追究
做唔齊呢4點我地就要繼續抗爭

嗌對話根本已經係示弱
應該打撚到對家求你停手對話先係

企前排既屌住啲人唔好嗌對話啦 屌

對咩話呀？say個hi say個sorry呀？
而家係要逼佢撤回呀大佬！